Q1: Is your browser running HTTP version 1.0 or 1.1? What version of HTTP is the server running?
Ans:- Both Browser (Mozila 5.0) & server is using HTTP version 1.1, the secure one.

Q2: Is HTTP used TCP or UDP for connection establishment? Identified the control packets (SYN, ACK, etc) with sequence numbers?
Ans:- HTTP is well known for reliability and uses TCP or more secure STCP, but not UDP as it's unreliable.
(Request)	Seq No.= 1	Ack No.= 1
(Response)	Seq No.= 1	Ack No.= 1031

Q3: What is the port number HTTP protocol used to setup the connection?
Ans:- Source Port:- 60930	Destination Port:- 80

Q4: What languages (if any) does your browser indicate that it can accept to the server?
Ans:- en-US(American-English)

Q5: What is the IP address of your computer? Of the gaia.cs.umass.edu server?
Ans: 
Computer IP: 172.16.2.136
Gaia Server: 128.119.245.12

Q6: What is the status code returned from the server to your browser?
Ans: 200, OK

Q7: When was the HTML file that you are retrieving last modified at the server?
Ans: Tue, 01 Mar 2016 18:57:50 GMT\r\n

Q8: How many bytes of content are being returned to your browser?
Ans: 2651 bytes

Q9: By inspecting the raw data in the packet content window, do you see any headers within the data that are not displayed in the packet-listing window? If so, name one.
Ans: No, I didn't see any missing header data.

Q10: What are the other protocols involved in this HTTP request and response, list them and
write why they are used?
Ans: Some other protocols are:
	TCP: Transmission Control Protocol for secure Transport Layer. In the initial network implementation in which it complemented the internet Protocol(IP), so it's called TCP/IP protocol.
